DLLM唔好再玩分化

試下體諒下前線、真勇武做嘅行為。
佢哋嘅諗法同行為，甚至覺悟都行得比我哋前。
係咪想事後又好似雨傘、魚蛋之後後悔，內疚都唔住班義士？
連登其實都好一言堂 ，意見一唔主流就話係鬼。
講一句說話好容易，但係可唔可以諗埋可以帶嚟嘅後果？
每一個comment積少成多好容易帶錯風向就令越嚟越多人跟錯。
佢哋付嘅代價比我哋都大，我哋又有咩資格同佢哋割蓆？
佢哋承受嘅壓力已經好多，請唔好要佢哋承受嚟自我哋嘅壓力 ，好嘛？
請記住 不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可
香港人加油 香港加油
（利申：企得前嘅和理非）
Sorry for 1999 不喜請插

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

再輕輕一推

Pushhh

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

光復香港 時代革命